如果係熱刺對皇馬，比賽唔會咁一面倒

同唔同意?

同意

熱刺點會有紅牌

如果係香港對皇馬
一定唔會食蛋.

香港2:4皇家馬德里

開場五分鐘就踢跛你丙朗喇

咩如果 分組賽未對過

C朗 isco應該收咗咧
kane插得衰過dybala但都會有12碼

出左局就咪出黎襯啦